Documento gerado sob autenticação Nº EUR.372.557.D12, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             886                  de  26/01/2017
A VICE-REITORA, NO EXERCÍCIO DA REITORIA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7678, de 30 de setembro de 2016
RESOLVE
Designar a ocupante do cargo de Professor do Magistério Superior, classe Associado, do Quadro de
Pessoal  desta  Universidade,  TANIA  MARQUES  STROHAECKER,  matrícula  SIAPE  n°  0995336,  lotada  no
Departamento de Geografia do Instituto de Geociências, como Coordenadora Substituta da COMGRAD de
Geografia, para substituir automaticamente o titular desta função em seus afastamentos ou impedimentos
regulamentares no período de 08/02/2017 e até 07/02/2019. Processo nº 23078.200143/2017-78.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora, no Exercício da Reitoria
